聽聞誠哥所以公司基層員工會出多一個月糧

聽聞
3 或 4月 所以基層員工出多一個月糧作為抗疫支援

傳咋勿屌

推

Really ????